啱啱叫鴨破咗處(絲)你問我答

是咁的，我今年18歲，但係仲未破處
我見身邊個個朋友都破晒處，所以今日去咗叫鴨

做咩唔比我屌...

邊到有得叫？

朋友介紹

幾錢 有咩服務

屋企徐晃幾大

樓豬做咩咁傻豬你啲朋友吹水話破處咋嘛

仲賤過免費雞

十分樣衰覺得自己有幾分

死鴨蟲 好污糟呀

下次搵我

賽後報告?

留個tg 想執多你兩劑
扑野係咩感覺

有評論認為香港叫鴨較大陸叫鴨為難， 試策論之， 並加以例子闡述。

假膠